商場瘋狂濫捕 係時候揸返春袋了

依家黑曱甴根本亂9咁拉人
橫掂都係扣血 不如入返機場揸春袋？

唔好唔記得 就算黨鐵全停 都要keep返條機鐵
機場係真。春袋

機場個noise真係大好多

要開戰就喺機場開戰
要濫捕就喺機場濫捕

個個星期申請完 申請完又唔去 轉場
千祈唔好咁做

再瘋狂查車就青嶼幹線/青衣開戰
總之要塞死機場

On9

有咩高見 發表下
係咪商場俾人9拉先唔on9

想保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

去ifc 或者海港城有無得諗

入到先算

同太古城一樣
可以瘋狂濫捕

又百萬行

一齊塞喺青嶼囉
另一team人搞機鐵

出返黎係問題

其實去邊度都有瘋狂濫捕
不過志在拖埋d 商家佬落水
唔係點叫攬炒

計被捕比例始終算低

機場先最大影響
retail條數唔係真係咁大 同機場比

商場都係春袋
其實班警甴係自殺梗

11月9日 多區商場開花 唔再戶外集合

但機場難入又難出
之前已經中左一次伏

機場係政府要害

商場係商家要害

要成功抗爭就係要負出

揸咩都好 最緊要估你唔到

主要目標應該係政府
搞商場 商家佬硬食有幾閒

[認清重心]經濟攬炒

唔好啊
月尾係Annex Building開幕大日子

咁啱商場入面無勇武啫
無水炮無TG 有勇武D狗死撚梗啦

T1隔黎棟野？

佢分開A車E車 成功分開左旅客同機場員工
所以要諗對策

千其唔好去啲五星級酒店搞到啲千萬富豪要食tg

富豪對住黑警都係冇撚用

希望大家認真思計劃黎緊嘅行動

支持 點都拎返上枱面先

啱啊 唔知樓主有無去最後一次
情況係你入唔到去 但係D交通不知幾暢順
仲要你一落巴士就俾green object逗
然後D旅客依然depart到
所以燒唔到春袋啊
搞手都放棄左啦

(上述為公海手足經驗

入商場扣啦

咁只係用錯方法
而且個次行動人數唔夠之前多

POPO攪到商場商戶落閘做唔到生意影響大d
入機場只會俾政府、POPO同機管局撚返轉頭
純粹個人意見，不喜隨便屌

商場啦 經過上次，都無乜人再肯入機場

啱啊 隔離po都講緊轉戰商場

如果機場入面放TG邊個敢泥香港啊

經過尖沙咀一役都已經發覺到最緊要易散水
香港有咁多春袋
點解一定要去單程路入機場

推
反正都濫到咁

太古城唔係商場？
新城市唔係商場？
死傷仲唔夠慘重？？

機場撚真係最撚on9既生物

你以為搞到一個半個商場條數好大？
retail條數大定航運條數大？

D

商場有得走都拉到咁,機場孤島要跌幾多人呀屌你老母,驗下智商啦

分化撚最鍾意話乜撚物撚

見機行事 無狗鐵 入機場難度大增

冇錯 仲要上埋車搜 落車再搜
要塞機場 要入到機場出入境位置先叫有效
出面行嚟行去 好易俾狗咬
巴士家長救唔哂手足
警曱已經冇性 LKF都見到外國人都9拉

個次係輸在太少人
多幾倍仲咁易搜？

有裝去=俾狗圍捕
真勇武組小隊做自己想做嘅嘢喇

機場係春袋，問題係你始終要出返黎，當手足散水嘅時候就大獲

你負責煽動, 人地負責付出?

馬場都係春袋

機場有禁制令 加上難入又難走
分分鐘拉多十倍都唔止
仲要告得入既機會又大過商場

馬場一定係春袋
仲要好多藍絲最愛賭馬

公益金百萬行
（死差佬）揸支槍去殺人
為了一百蚊

其實上次好明顯係有心唔捉先走得甩
d人係機場行出青馬橋 有心捉既 佢放廿部大巴係青馬橋慢慢坐定定等你行黎上車就得
未有方法之前就唔好諗機場啦

但係機場仲傷wor
佢仲可以係東涌等入口放TG再拉更多人添
拉曬成架巴士嘅手足都仲得

商場手足係俾痴線佬斬得好傷
但係目前商場損失人數都係少過遊行

其實機場得一兩條路...
真係要入到入面先塞到嫁咩...

一話搞就設曬防啦 點聚人

煽動都講得出

理性討論啦
利申: 認為目前商場>>機場

爆地鐵不如直接爆機場站

Agree

所以只可以人數取勝囉
有兩萬人一齊入 唔通拉得晒？

希望你係呢場運動第一個同唯一一個付出生命既手足

其實真係唔洗

閒日朝早渣車入機場行個大冷 都死左班運輸番工

機場而家正常入到咩

出撚到去市區先講 一圍捕即刻玩撚完 仲衰過無不反既港島遊行

問題係入唔到去

對家已經有晒對策

想問夠人多嘅話 佢有本事拉得晒？？

積少成多、聚沙成塔
老實講，香港人最識計算自身利益，
你叫佢地入機場，機場有禁制令，中途有POPO搜車，
被捕風險大過去商場，
你覺得會點選擇？
心態決定境界，我就覺得大多數人都冇被捕坐監嘅心理準備，所以大部人會取易不取難。

拿你地千其唔好再俾分化撚大到

要去一定同路

之前已經試過一大班人連東涌都入唔到

首先要有咁多個人同你出
你不如話二百萬人佔領機場一個月 實贏架
又禁制令又難入又難走
你做一個禮拜文宣都唔會有好多人出

你講得好啱 最重要都係心態
但係依家開始濫捕 商場被捕風險都高左好多
所以我先提出，不如揸番機場哩個大春袋

如果香港人只係接受到低成本抗爭
我勸大家早D返屋企訓覺算

你起佢底就估到佢咩料

商家佬唔嬲林鄭就假嘅
敢怒不敢言姐
頂得到去聖誕睇下點啦
如果班商家佬咁都忍得到唔出聲咁黐線
到時就要再諗架喇

平日既中環成個商業區唔玩
你打HELL MODE入機場

約地點一定奶野
不宜

事實係絕大部份人只接受到低成本抗爭...
要有用 成本低 又夠多人出
商場>>>>機場

唔可以離地

事實上係而家動員能力差咗
唔係下下都可以200萬人
上一次過百萬人
已經係818民陣+不反+冇封站
要睇清楚我哋可以用嘅資源
唔係嘅話只會不斷少人

認同可以再考慮機場
但係要諗清楚時機同方法

前幾日揸車去接機
門口都入唔到 只可以係停車場等
諗機場就要諗其他方法

可以點玩

其實一定唔會出聲
不嬲都官商勾結架啦

政府三春袋：
機場
馬場
蘭桂芳

你教我入

機場其實係無敵
輸係輸人數

機場上次走到因為佢放你，要留難你容乜易，到而家仲以為人多就有用真係好天真，人多唔反抗，當集中營咁慢慢處理都得啦。
其實一直都提緊假期休息唔出係最好，要出都閒日出，同埋商場入面又安全過係街頭。

拉唔到兩萬 但求其拉5 600都好傷喇
利申 認同唔一定要入機場先做到 但要有車

咁就唔抗爭
你其實早幾個月就已經可以勸喇
罷工都未做到

機場唔係有禁？？

Push

連登真係多三毛

而家散仔完全失控唔聽order

機場出tg係呢鋪

係咪有禁令就唔做？
老豆揾仔係咪要收檔？

嗰啲話港島難走嘅
機場應該更加唔會支持

同埋而家黑警已經睇住日程表去圍捕
要事前吹雞靠人多但又極依賴特定交通工具嘅，勝算唔高

太偏僻

一係就搞和理慢駛，全部有車手足揸入機場遊一轉車河

冇車既手足搭巴士入去

間接塞爆

領展：閉路電視未拍到科大男生墮下情況

哩兩次失敗中係因為太少人

入機場，大路只有機鐵同青嶼線

去大佛上香，為香港祈福
請問條路係點去架呢

佢淨係拉兩萬個入面是但1000個
你敢唔敢打到佢地放返啲犯？
唔敢就收收皮先

問題係和理非真係好驚狗
兩萬個和理非一樣要大逃亡

止亂制暴

1027 半島門口

馬場
老蘭
機場

而家俾唔俾入？

日日機鐵玩兩個站，你香港站上到車，啲狗已經機場站等你了

覺得依家，和平示威唔批，等你無得集結，你一聚人就TG你

冇錯 一塞就玩完

差狗無啦啦當街開槍射殺多名男女義士，就可能激到數十萬和理非衝入機場既

最緊要都係心態升級
我地已經失去左好多手足

琴晚已經掟手足落樓

點走呀大佬
商場9拉佢又唔會告得入

又拉又打 告唔入都坐48

香港成日塞車

121春袋集結窩，冇睇TG文宣?

希望大家克服心理關口
唔好覺得難就唔做

機場博覽館入面有超多中資地盤
仲有大量重金屬
而且仲有唔少人可以轉生做呀寶
真係唔可以入去拎人地既野
做埋哂d犯法行為

春袋係狗本身呀
殺一隻士氣瓦解

其中一個春袋係721

大家一齊做鳩佢啦

你預早通知大家會搞, 班狗唔會俾你入去
唔預早通知, 大家唔知到時就少人. 入到出唔到
其實好兩難

no more airport

機場係大春袋 商場只係細細春袋
其實喺建築物入面 一定易包圍

圍哂d機鐵站

個禁制令完咗未？

係wor 無追po添 幾百個channel望唔曬…

既然係咁 文宣到夠人嘅話我支持
不過咁 suck4.0都已經唔再搞機場啦
時間尚早 觀望下先

波子照拉

如果商場又整張禁制令
係咪大家要返屋企訓覺了

圍機鐵

如果真係要出機場嘅話
我建議反而唔應該有大量文宣
要低調進行
等人群慢慢喺機場聚集 冇畀班狗報曬陣截查

推

馬會咁幫手，制裁何君堯隻馬
暫時又無乜點表態

我覺得可以唔搞馬會住

德福 太古 新城市

事實係佢夠膽rb青馬逐架同你check 你未聚夠人果時 係機場東涌已經收哂你地皮 對家有哂對策 機場基本上點春袋都好你都唔夠佢玩 因為你聚人一定唔夠popo快

why not mix

的而且確唔洗多 德福 太古 新城市 夠做

唔係聚人唔夠快
係人太少啫

咁D旅客可以照搭巴士
都係燒唔到春袋

IFC先係春代

補充埋 如果你覺得旅客上唔到機仲係個春袋 我都幾肯定佢會一早吹行風叫旅行預多d時間 航班亦都唔會受好大影響

呢個同意

x2
商場各自各精彩。

LKF真正春袋燒鬼佬

商家佬講錢，唔會同政府講感情，你搞一日緊係冇影，1星期幾日就唔知啦，零售數據有幾差，大家努力

但點有效keep住運人入機場？
佢可以各轉車站set rb
可以係青馬成架巴士劫走
就算好彩入到去 佢運人出東涌既shutter點都快過機場巴

除非成個東涌開始癱瘓

我宣布三罷籌備工作正式開始

呢個真係要推

比你每架巴士滿人入去 但係查埋車 塞死左條路 會快得去邊
上次講到明流水式和你塞 點知個撚個帶gear著黑衫帶口罩話比人知我入去搞9你 一見狗個個走撚哂 最後咪搞到個個行幾十k路出黎 個個人見到狗就如話比人知身有屎冇分別 淨係識走 仲學咩人揸春袋 最尾咪害左更加多手足

狗只需要封鐵運狗 然後陸路塞完rb位已經快過哂人 2條出路搞掂哂

建議玩商家
ifc，海港，atm等等

大家千祈唔好呀！
左邊又係春袋，
右邊都係春袋，
兩邊都係咁痛！
唔好唔好呀！

次次機場都有去，最後兩次根本係人唔夠，人夠多根本唔會俾狗有機會處理到

F my I, 正式宣佈 - 12月1號 機場「 白日 」行動

商家佬最大聲呀 on9

現實係點?
大遊行超唔超過十萬人？
d狗發癲拉人果陣咪又係走哂
好現實 你睇住前邊d人俾人拉緊 你後邊d人係咁走 你走唔走？
我估果次唔拉係因為驚有人跳橋 個畫面唔好睇
但其實香港人邊有勇氣跳橋

你入機場死撚左嗱

專心區選

你未上機鐵機巴已經查你
再唔係就行行下set rb查你
以為身上乾淨就冇問題？
Sor9ry 冇機票既9拉咗先

俾你好彩上到機鐵機巴
一落車再搜一次
搭公共交通入去差唔多係預約被捕
有幾多人真係咁好彩可以入到去
而且就算入到去都要人多至有效果

如果你想話行路入去既
咁希望你可以拆咗架水炮車先

唔係唔想揸春袋
但希望你可以解釋返點解決上面既問題先
你俾到個合理既解決方法
我諗所有手足都願意陪你做
但如果解決唔到
咁就留返自己ff

始終羊唔會變做狼

樓主入過機場未
有冇現場試過幾難走

仲有 你成日話人數夠多就得
你有無諗過機場係得一條路同機鐵入去
d狗而家已經控制左黨鐵
佢大可以放5000人入去 跟住停黨鐵 跟住係車路截車
咁你點？

各地開花好過叫手足入機場比班畜生團捕

要去旅行，不了

千奇唔好入九龍塘豪宅區啦

d tg 好難散

又難入又難走

巴打講既正正就係我想講
有心理準備比人拉唔代表我出黎預左比人拉 唔通我出黎抗爭係為左比人拉 咁仲講咩be water 不受傷不被捕
比條唔work既橋出黎 就唔好怪人做港豬 做冷氣軍師

商家係政府春袋，隔袋打春

二合為一

重返機場啊屌！！！

成日講出5番黎 咁咪留係機場囉

有邊區未解鎖過tg先

如果暴徒好似 雨傘革命咁係機場 青嶼線 露營封塞機場

貨運出入境都做唔到 會唔會大獲過罷工？

機場 港交所而d地方 香港命脈黎嫁嘛 警柒哥哥又唔方便

用咁多武器去驅散咁點算 唔通要用水炮車沖入

機場到？

難入
場內大搜捕，有裝，冇機票=仆街
難出

無錯

你條引戰狗 又想引人入機場博拉！？

次次話入機場
都唔講點樣入

有冇諗過點解機場果d政府popo禁著力搵解決方法呀係因爲連結到外國人多國際聲音呀
所以冇理由我地唔諗方法解決政府既方法，而唔係放棄

點解要出？

機場個交通同位置
注定係有晒決戰覺悟先入得去
如果唔係入去見到狗又係走既話 其實真係冇意思

怕到時人太多又有班打卡偽前線推開人禁走，意外就會發生

IFC 海港城 春代

李小家叫大家保護港交所！

藍絲扮中立宣傳片，入去負評爆佢

如果入機場 我建議搞中環 直接幫人罷工
機場好撚難走

樓主講下點入先
堆狗會比幾十萬人同時入?
逐架車查都夠玩死你

香港人台北大遊行有無得諗
百萬人過去台北遊行
又可以支持蔡英文 又可以將突顯黑警同台灣警察唔同

唯一可取方法

我要日日都見到《機場開始多人》呢個post
聽日起我會日日出呢個post

海港城好難走

真
九龍城又放TG
太古又放TG
班魔警根本咩都唔怕
就算你係誠哥都一定敢打

而家機場都仲有水那喺度 同埋要飛先入得
雖然人多可以衝入去啦

仲有馬場??

[唔好] 多區商場開花

機場入面係入都入唔到呀大佬

路面的話你拆左架水炮車先好再諗
鐵路的話可以參考平時港島遊行後尖咀碼頭等拉人
一出列車已經預約拘捕
解決到先好叫手足入去

仲諗住佔路
出水炮車隨時人踩人
係咪你去搵iron man/hulk 去擋？

機場啦
拉埋班遊客就啱

D車都塞哂係到 到底警柒哥哥會唔會拎水炮車撞開哂d車黎執行職務 咁多車係到

係咪照放tg?

機場 入到去就冇嘢 要人多

一齊推依個

機場無boarding pass都入唔到喎
點攪？又想行出去？

講緊全港消費搞好經濟

商家佬仲大過政府
你睇清香港形勢未？

師兄睇黎有去現場 亦好留心要點玩

ching 好留心要點玩 亦深明要點玩

其實揸春袋同三罷係同一樣野
二百萬人齊心一齊做，堅持一星期多d就可以end game
問題係大家係到諗會送頭/無飯開
的確，如果得個幾千幾萬人去做，根本就等於送頭/無左份工
但如果二百萬人一齊做，就等於贏
唔通佢可以拉曬/炒曬依二百萬人？
講到底，我地仲未真正團結，互相信任，會不斷諗:得我做既話咪會送頭/無左份工？都係不了。
依個諗法係人既天性，我地要贏，就要克服依個天性

一入去19正苦驚到噴💩

有二百萬人齊心 做一次罷工先啦

再唔得 其實2百萬人 拆左政總都仲得

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

但而家乜L野都禁，又唔批

岩岩TG先屌緊Suck班友扮大台搞亂檔

同叫人自首有咩分別

如果之後成功罷工 就唔洗出

要化整為零

拉長時間聚人持久戰

去過 812 813 91 97 機場唔係無得玩

現在保平安就夠 ,不用特意升級住
共產黨 現在 糧草用盡 緊急撲水中
人權法又到(效用 10%至20% 別其望過高)
美國佬插手香港 ...... 插入中國大陸 ....
(共產黨一個月都未必頂到) ,所以先 硬忍黑警....

同時一拼等下 “選舉” 過後 .....
(和理非 就知中共 黑暗 ,再死心)
下一波 想點升級都得 .....
反抗 ..... 是必然 ......
攬炒覺悟 = 勝利機率

千祈唔好一班人去搞荔景同南昌站，一班人搞青嶼幹線。
咁嘅話會搞到機鐵同巴士都入唔到機場

場機=送頭 比港島政差 長期玩尖沙咀先岩 海港城玩過未？

唔同意機場係慘重

巴打講得好啱

唔排除係鬼黎

警曱

春袋係中環呀

黑甴明暴

搞還搞唔好叫人入青衣

馬場都得啦，啲馬仲貴過警甴條命

唔
好呀

馬場唔係對準政權

習曱甴

個日程又想撚人去港島 跟住星期日又係冇

入機場全世界要預真係24hr唔走
真係要搏拉

可以研究搞入青衣果四條公路+香港站
連青衣都唔撚入

香港人咁唔撚準時

ifc 圓方 青衣 夠人既話基本上條機鐵就收皮

有mon po狗 唔係咁易

最好拆埋路軌

或者喺青衣塞 必經之路黎

D日程表好鬼

點走真係一個問題。上次諗住睇IMAX，點知差啲走唔撚到。
撘船又有狗接船
真係要諗諗對策

入都入唔到

叫人入青衣實勁少人

on9
去商場行街仲無咁易奶嘢啦